(年經)一入春暖番啲叫春雀就黎料

DLLM三點鐘叫春點撚訓呀

根本成個屋苑都嘈醒
開冷氣都冇用